Warface 介紹/討論

Warface

2013出 都算係老Game
不過隻Game係...

免費

模式:
Teamdeath match
食雞 （32人）
Capture
Plant bomb/Defuse
仲有PVE

有得自己set配件（鏡 消音 手桿位）

免費Game 唯有靠賣點數槍賺錢
點數槍性能比較好 屈傷害 唔飄
除咗點槍 仲有點甲 鞋 手套 可以屈爆你防

靠Vendor解鎖槍都有啲勁槍 不過可能要玩一排先解鎖到（Vendor point每玩完一場都有得賺，可以用黎解鎖 槍 防具 配件 新手建議先解鎖配件 勁嘅Vendor槍要好後期先有）

間唔中有活動可以用遊戲錢買點槍 留意官網活動

營運（新營運商） 可經Steam登入
Steam:

新開帳戶有野送 詳情參考以下Link

有唔明可以留言 盡覆

Pish